有冇人望j圖扯旗之後冇曬腰酸背痛？

能醫百病啊

唔係好明你想表達啲咩？ 講多次

冇賓周嘅梗係唔明啦